<b>¡Hola!</b>

Soy <b>Nahuel Segovia</b>, <b>Developer</b> <b>y entusiasta de la seguridad web autodidacta</b>, mis skills más importantes están del lado de la programación Backend y cuento con conocimientos
en lenguajes de programación como Javascript y PHP. Actualmente me encuentro trabajando de forma Freelance para varios proyectos en distintas provincias del país.

Contribuyo a la comunidad de programadores escribiendo sobre cosas que me parecen interesantes en mi blog http://www.nahuelsegovia.com, pero también formo parte de comunidades de seguridad informática y programación en general como Front-end Café(FEC) en Argentina, NoobsJS en México.



